恭喜陶生成為 千萬求一路 得獎者

你尋晚話會捐哂d錢幫學生
唔好走數

究竟佢收左風定係政府真係聽佢講
中到100% 咁濟 連著衫都中埋
行會請幾個時事評論員就無反送中啦

捐錢呀才子

燈力咁強

咁都中

有幸尋日有聽光明頂live聽到佢講歷史性預言

捐錢啊

恭喜19教左條好路比正苦

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

唔好諗住走數呀
尋晚都有mon post 直播， 知你見到依個post架

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。